1) Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
   2) цикли потрібні для перебору великих масивів даних, наприклад якщо в нас є масив з сотнями елементів, а нам потрібен лише один котрий буде відповідати нашій умвові, за допомогою циклів ми зробимо це за лічені секунди
3) Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
   4) цикл for використовується для обробки як великих масивів даних так і малих, 
   5) цикл while зручно використовувати з малим обємом даних
   6) цикл while do використовуєтсья тоді коли нам потрібно щоб кикл виконаввся хоча б раз, навіть коли умова не вірна
7) Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
   8) Явне перетворення відбувається тоді коли ми використовуємо потрібно методи для перетворення Number(), +variable, String()
   9) не явне відбувається наприклад при використанні конкатинації, 2 + '2' = 22